政府同同我地all in 我地就慢慢磨 和理非mode on

我係唔晒冷
你吹呀
我係唔跟
慢慢磨

慢慢磨

佢地想要既節奏
我地偏唔跟
吹咩
仲有聽日同你慢慢玩

不被捕不受傷

我地仲有成個九月機場月慢慢磨
政府all in 我地唔一定要跟

中共最難處理係和理非，無咩位入到佢

推

之前我地急 佢就想拖今次到我地拖到10月1

正！推推推！

我地係晒冷架
不過行街

yes 今天行完，俾世界傳媒拍下照，好返屋企

和理非 慢慢散步

痴線，一日冇上連登姐，全部講咩all in
91 和你飛都到，all 咩in

我又唔衝 又唔停 你可以點？
不停殺警察去抹黑不威者囉

政府想all in 我地可以唔跟
我輸個part姐
點解要同佢all in

係嘅話14已經贏左

衝都留番立法會開會先衝啦傻閪

正解

之前乜撚都割曬點同，同埋個陣好多未訓醒

有排玩

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

而家食住勢上 同14年唔同
唔好成日同14年比 14年個啲叫左膠

要拖到支爆，香港獨立為止

慢慢磨
今次本身係民陣搞既和理非
點解同你衝
留番你開門再衝都未遲

Push

3點遮打見

拖到十一打後都有排同佢慶祝

講得好

10.1 大家識做

不受傷，不被捕，10月1日睇煙花

幫手推

敵進我退
推

聰明。今日顕示實力已夠，10.1 至係關鍵。

今天日係咪照舊遮打

敵進

我退

撚狗 ，

政府依家急
我哋就慢慢磨，玩和理非

如果政府拖
我哋就all in，玩勇武

Yes la 敵進我退 敵退我進

Agger

慢慢同佢玩

呼籲各位煙花夜出嚟預先慶祝

p

我地仲有美國 參眾兩院9 月9日復會

Dum波鐘

14係長佔路，搞搞下個個都唔想繼續，所以唔一樣

14係拖太耐
日日都要人
呢家平日正常工作
一假期就全民運動日

推到上熱門

磨春袋

唔跟

政府擺明想引升級

我地要主導節奏

我唔跟

下鋪再派牌

隨時都會升級
不過冇話幾時

時代嘅節奏

十一仲要慶祝生日點會依all in

I fold

一個都不能少

唔係佢話all in 我就要跟牌

麻煩派過下一鋪
買煙賠煙得唔得？

你要我all in，我就唔fold

磨過十月支國國慶

呢個推
一定係包咬勁！

燒下先
到時升級會唔會燒狗架
不過唔知幾時

有排玩
仲有各種各樣既抗爭活動
呢個係一個逆權時代

岩呀，邊條撚屌吹今日end game

其實咁樣係最好
對外國黎講 仲更比機會佢地大做文章

慢慢磨又唔係燒我錢
我工照番馬照跑
係放假出黎搞下你
我彈出又彈入
你吹呀？

Pish

學賭神, 鋪鋪玩唔跟。 吹呀。

推呀 唔想今日有手足跟左政府個all in
Be water 既精粹就係度

磨多一個月，吹咩大笨象？

Pass

10.1齊齊睇煙花

我係唔跟 咁點
反正我地大把好牌係手
九月大撚把活動
又有學校又有機場

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

係唔跟你個柯煙

佢地愈想急，我地就愈慢慢黎

搓下先

和理非睇你黑警用咩籍口開火

你班賤民可唔可以搵次跟下劇本？

support
而家灣仔做得好好呀
比政府知道咁樣我地係唔會驚

哂冷罷買得唔得

搓下波先

今日唔係end game
今日唔係end game
今日唔係end game
今日唔係end game
今日唔係end game
求你地今日真係唔好順佢地意 求你地求你地

撚狗

搓波

慢慢長路，鬥長命

建設反共基地，香港反共係合法的

之前比佢拖得多啦
今次到我地慢慢撚狗

Exactly

ALL毛咩 我仲等住十月一全民燒衣賀國慶

晚晚都有活動 有機場 有大叫

態度正確

有機場 有散步團
有十點大叫
仲有十一全民睇煙花
大把野玩

幾時會睇到正負評數？

推上熱門

push

自已控制節奏
慢慢磨，慢慢出牌

2小時，未夠鐘得你睇到

想我跟你節奏
係唔跟呀
吹咩

敵進我退 敵退我進
你搭哂舞台點解要我配合
慢慢玩到 10 1送大禮

250正評
搓波行動 正式開始

一定送大大份禮比佢

敵人贊成的

我地當然反對啦

敵進我退

琴晚搵班撚樣話放風eng game on99
同佢playgame呀end game
有排play
十一送大禮

十一送大禮

網上見到

十一賀國慶

有排玩 政府個班子咁撚無腦
點夠香港人集體智慧黎

非常好.jpg

和理非又好勇武又好
除非你真係革命
唔係冇可能1，2次成功
最緊要有恒心

我要磨

正

拖撚到支爆

周5罷買
周六日就全民行街

想引我地送頭？
政府成班廢老都On99

今日我口罩都唔撚帶

用poker logic

而家兩家人玩緊同一堆籌碼
成日都敵進我退 敵退我進
邊個all in 對家都唔跟

兩邊背後更大勢力另外賭緊局
難以大力助攻，但又唔輸得香港呢局
所以陰D陰D咁幫
拉鋸既轉捩點，我覺得未必一定係十一
但係幾時，咩event trigger, 唔知

係唔跟 吹呀

agger. 重要同各位手足煲底相見架

玩到10月1

和理非mode on. 慢慢磨。吹咩！！！

我要食四季我要買海味我要上山頂

彈出彈入，吹咩傻hi

勇同和絕對唔係分開
勇都可以和
和都可以勇
係一種mode黎
我今日可以勇
聽日都可以和

敵進我退！

佢想拖都唔係咁易

你吹呀

831中環濕平 901機場錫春袋

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

聽日入機場

pish

聽日入機場鏈春袋

係 包拗頸

今晚番屋企沖涼十點又大嗌
聽日又有得去睇飛機

磨到出水

今日可以周街派文宣

13：30

見到上環西營盤見到好多鋪落咗閘，

大家唔使行過去shopping。

又有popo封路
有落晒閘

All in? 未到10 1都不了

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

跟佢個all in 就on9

班狗幫我地封埋

磨到十一
生日呀
好開心呀

上熱門未

大家今日出黎消費姐
禮拜六就梗係要行下街去玩下
都唔知點解由尋晚開始就有陣奇怪既風吹緊

難得星期六 休息下

行街吹呀？罰企啦狗狗

溫水煮佢

溫水煮狗

我係和理非呀

鬥長命
鬥磨

打鳳凰啤

果陣我地急佢就拖
依家佢急我地就慢慢黎
今日出去行街小心

鬥智

慢慢 今日唔係end game
佢敵進我退呀！！！大家係咪唔記得左！

你話衝就衝，我咪好冇面
今次就係要去購物

你擺晒陣我點衝姐
未擺陣我就衝

唔All in, 唔落part, 但係又要係張賭枱到磨! 吹呀!
豹頭.: 我玩完唔俾錢，就唔算嫖啦

吹呀

不送頭！不戀戰！一定磨到同鄰國慶生！十一上頭版啦仆街！

各手足，今日唔係end game！仲有好多日子地方要人！齊上齊落！

佢當年點對待雨傘
我地就點對待白色恐怖

岩呀

本身長期佔領個模式已經輸緊 無乜好講

敵進我退 敵退我進
彈出又彈入
吹咩

不受傷不被捕!

拖黎拖去 唔好做生意囉
又唔係我交租

咁撚重兵 又部署好 又水炮車 緊係唔同佢玩啦

和理非行動同左膠行動唔同

我唔通走入去比佢打咩

果時佔中咪又話 示威者高舉雙手 用腳踢人

大把傻鳩信

跟本無需要怕輿論

一個都不能少
仲有好多關要打

敵誰我退

慢慢$1$1同無玩

慢慢磨 慢慢磨 慢慢磨

我都係咁意6

你部署咁重防
緊係行完街返屋企瞓

你話831咩咩咩，我聽日先入機場食burgar king 吹咩

和理非處理左廿幾年有幾難對付？
一如以往無視和理非到2047中共就永享太平囉
你以為今次玩到咁大關和理非事？

和勇合一 我今日勇聽日可以係和

約好咗10月1嫁嘛

政府：今日出盡資源同文宣哂你冷，食硬你
市民：Noted, 今日去個真。shopping先

咁啱嘅？我都係。

大家都累了

聰明

磨磨磨

岩呀, 最緊要唔好跟住佢個節奏, 節奏應該係由我地自己定

Be water

仲有9.1加關稅，10.1加關稅，12.15再加關稅。然後Trump話傾掂香港先談貿易協議。

跟磨

香港人叻咩呀，叻在識靈活變通吖嘛。我今日shopping呀。吹咩！！！！！！

磨磨磨 慢磨

想開學前一網打盡

收到風
今年煙花不能取消

磨到10月1

今日佢all in , 咁我地hea啲打啦

Fold

等有好牌先跟啦

今日真購物

有好牌我先all in la 好似612咁

正確d黎講，係最難處理和理非唔割勇武. 和理非只要冷處理就得，最斃香港和理非唔割勇武

利申 藍絲撐警

Government: All in
We: Fold

今日多狗。衝？？不了

搓慢波

日日和理非
玩到佢腳慶

傻仔政府

慢慢hit and run 磨死班狗狗
再10.1 all in落共匪面

今日可以行番轉頭

和理非下先

個個星期唱聖詩

傻閪政府

慢慢磨
慢慢磨
慢慢磨

敵人支持我反對

真

本來今日出，點知佢唔批遊行，咁今日咪唔出囉。明天去東涌shopping.

支持 今日要小心

敵急我唔急

試著說：我等美國復會通過人權民主法
不要說：831係endgame

千其咪去西環，上港大都唔去中職辦

西環？不了

On99

警察慢慢斬自己，我九月邊打mon hunt邊抗爭

慢慢 持續抗爭返至少幾個月 甚至一年

長期抗爭 infinity war

心諗政府on9

岩呀
長做長有

呢位師兄識波

死磨爛磨時間又到

長期鬥爭

我罷緊課 幫你慢慢推

大把時間抗爭

等班狗慢慢淋雨
我地番就番屋企洗腳

tui

香港人先係揸莊個個

9月仲要出黎行街㗎嘛

今晚番去洗腳

熱門未

你急我唔急
拖到十月一

拖撚到十一 送大禮

我地仲有成個月時間

大把PAR屎同佢玩

帶番個靚風

對方明明打算對緊水晶宮，點知突然變左阿仙奴

pass

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

借位一用，勇武和理非都岩睇
一場推翻極權嘅運動需要咩覺悟
YouTube search 𠝹櫈電影學會 讓子彈飛
Happy Konger嘅片，深思一下呢場運動需要咩覺悟

我唔俾link係因為佢地已經被打壓，片暫時blcok左，遲下自己search

最驚中間派冷卻 遺忘

唉

最少都磨到10月1

推！！！！！！！

721 85 811 91爆春袋

堅持堅持再堅持

今時今日講緊國際輿論了
你要奶美軍奶英軍就唯有係咁

點解政府會覺得過幾日開學就end game，真係無腦

聽日後日見

磨到你10月1

唔好俾敵人帶節奏，做個好騎師~

由得班狗守靈堂，大家出嚟行街食飯跳佢老母

今晚仲可以洗腳

夠膽咪射tg落基督徒集會度，睇下會點

夠膽咪清

老鼠拉龜
同正苦磨到十一

唔係講笑 好多人笑慢慢磨冇撚用 但係CNN標題就話示威者連續13個星期遊行, 所以比心機磨佢,

Hong Kongers head to streets on 13th straight weekend of unrest

Today's main protest is taking place under the slogan “Calling One Hundred Thousands Christians Praying for Hong Kong Sinners.”

Above, a man dressed as Moses holds up "The Five Commandments," a list of key protest demands including an independent investigation into police brutality and the complete withdrawal of the now-shelved extradition bill which kicked off the protests months ago.

While religious themes have been consistent throughout the three months of unrest -- "Sing Hallelujah to the Lord" has been a key protest song -- Saturday's march is explicitly Christian themed. Organizers initially thought this would mean they wouldn't need to seek police permission.

Authorities later clarified however that an exemption for religious events only applied for rallies or gatherings, and would not cover a march. Soon after it began this afternoon, police said it was an "unauthorized assembly."

勇又得和由得

慢慢

慢慢同你玩 你實想咁快收我地皮㗎
睇下邊個襟玩d囉😄😄

我地好襟玩

點都同你拖到十月一

記住

個個星期同你磨
keep 著 byebuyday

個個星期去做運動

請支持國難五金西環店

磨佢老母

磨到下年10月1都仲得

拖到你支爆

想一招收皮？你就想

慢慢磨
吹？

721 811

支爆就唔使港獨啦

你曬冷？sor，唔撚跟
跟隨偉大既毛主席訓言：敵進我退

賭神

對家最想今日end game，尋日大搜補、出刀手，最好今日多d送頭！
來到呢刻、應該升左新 level，唔知應點打？先試下保血和理非囉！約下朋友行下街，人多氣氛會好d，但要記住唔好亂洗錢，話晒經濟唔好，留d錢係身邊好d。

推呀
每晚糖水

晚晚落街散步斬得啦

以柔制剛都係好策略

偏唔跟

人手置頂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係唔跟

唔跟 吹呀

長期作戰 有時間就休息多啲養好身子 短期目標係十一

我要做護旗手呀！（us)

支持
10.1見

14年係衰佔領，唔係衰和理非，繼續以敵進我退就得架啦，popo都幫我哋封左路，目的已成

Agree

要

要頂到美國國會開
十一到佢慶祝國慶

Be peaceful, rational, non violence, non profanity and also BE PATIENT

慢慢玩到101

shopping

每年10.1送大禮

人手置項

香港人 齊上齊落

和理非全面進場

敵進 我hea
敵退 我追擊

希慎 好多鏡頭 大家包好d

9月係和理月
等美國做野

支國人: 廢青外國勢力的資金可以持續3個月? 我也想做了

唔好被政府帶節奏啊

冷氣軍師林奠有3萬兵力好撚威呀

成個Po一陣精味，永續念力抗共

（ 社評 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

大家唔可以畀佢 end ,
要繼續玩落去

佢就想 end 喇，

NO WAY

磨死佢

推～

我愛樓主
跟住個beat唔好比佢停

Exactly
玩到10.1